新開超級活躍95後TG谷

由於個谷新過蠟筆小新
所以並無任何小圈子存在
現時谷內男女平衡
希望多啲巴絲入黎識下新朋友
每個月最少一次谷聚（睇戲食飯）
（有絲打瘋狂約飲酒）

想入谷既巴絲請聯絡

講低幾歲巴定絲住邊區
有icon者優先

風頭火勢夢遊人士唔好亂入tg group 尤其有 icon

係咪就咁TG巴打你就OK?

係

你有道理 大家可以唔露樣

有冇絲打

好多蒲絲

成個谷都熱愛shisha

我要女呀

我都想要

又飲到湯曬

有巴打話請全谷飲酒 有冇絲打狗衝

巴打幾有型

利申：同一間中學

屌你邊撚個